對下一個民間記者會的建議

首先要俾今日整體記者會安排一個like！尤其係時機，搶先係下晝國新辦之前發佈。

個人想法：今日下晝國新辦既記者會之後，民間係咪需要再搞多一個記招（聽朝？），抵抗中央協助所吹既港獨風？但要注意既係，記者會內必定會有記者問抗爭者對港獨既睇法。

最後覺得周庭既民主自由女神地位有挑戰者了：絲打係QNA環節表現實在amazing！

小推，另外見到有巴打用守護香港，抗警抗暴呢個口號，比起光復香港，時代革命更能夠爭取更多人加入。